【好正呀】呂麗瑤Deep V到場 搶盡全場目光

香港體壇奧斯卡的香港傑出運動員頒獎禮，今晚在會展舉行，六時展開的紅地氈，運動員都盛裝出席，有不少驚喜，特別是「欄后」呂麗瑤及滑浪風帆的馬君正，集合性感、型格，搶了不少鎂光燈。

24歲的「呂神」闊別傑運頒獎禮六年，她笑說六年前是穿着運動服出席頒獎禮，今次難得大會講明要「盛裝」，就選了這套性感得來又型格的衣服，她說服裝是上網買的：「六年前好後悔着了田總的運動服來，今日三點半就去了整頭，然後回家換衫，今次選這套是知道自己身型不適合露膊，會顯得好大隻，這件可遮到膊頭及手臂，亦顯得很elegant。」呂麗瑤原本今日要隨隊到新加坡比賽，但為了出席頒獎禮，明日才自己飛去新加坡。

好正呀

吊呀正到仆街喎

柒撚到

cosplay漏斗?

好似著錯衫
盛裝唔係咁意思

deep到咁都見唔到波

垃圾

應該要係咁

睇過既都#metoo

24歲
elegant
佢生活係5次元世界?

呢個post所有人都走唔甩

嘩 柒到

欣賞佢都唔得咩

身型幾fit

成個支那大媽咁

一陣告你視姦

睇錯呂慧儀

心諗 做乜鳩

嘩痴線.... 唔怪得教練出手...點忍..

上面全部摺曬名
你地等收6c信👌🏻

乜撚衣著

教練有冇去？

嚇撚死朕

會唔會告視姦？

告我
快d

好柒

好elegant定好elephant?

#metoo

吊我都係

Me too

who

仆街 唔小心入咗嚟 會唔會比人#me too

嘩屌

講真見到掉頭走， me too毒后

相由心生就係呢d

教練無罪都正常呀

收下口一陣告鳩埋你地

等收信啦 #metoo

成個北姑咁撚樣

麗瑤巴士.jpg

成個張曼玉咁

唔怕比教練性侵

好樣衰

整頭？整左去邊

屌你老母睇錯呂慧儀
以為有水水睇

係搶盡全場目光 但唔係因為靚囉

屌，邊撚個教佢着到咁
飛機場就收翻埋啦

收返埋啦屌你老母⋯

人型豬

攞彩就叻
運動員只係包裝

服裝是上網買的

即係淘寶啦

弱智先忍唔到
好似你咁

Where is the ball?

好想屌到佢反皮再metoo我

唔明又告人又剩，但自己著成咁，本性難移

冇人敢同佢合照

Lin嘅作用真係分前後

我冇睇呀!!!我圖都未load到!!!!!唔好告我呀!!!!!

好正呀,點忍呀

全場被metoo

著返運動衫啦 柒到仆街

呂造謠

運動衫冇咁柒
冇波既人學咩人著Deep V？

好似老夫子入面啲潮女

me too

我比靚仔影 ja wor

志明tone: 哦...冇波deep v...

我都有啲驚忍唔到
咁嘅撚樣
見到可能真係飛撲埋去狂轟
咁撚樣衰影響市容

睇過會唔會留底俾佢告到？好驚，後悔入左黎！

相由心生

睇完好驚佢屈我強姦

打風戒備信號

仆街！仆街！你見唔見到呀？塊紅地毯想性侵瑤瑤呀！

尋晚新聞見到個著白色裙既女仔正好多，有無人知係邊個？

想問你黎做咩呀？

街市個豬肉佬著圍裙都 sexy 過你啦

#metoo

全場男人等收6c信

冇野睇就唔好deep啦

驗眼啦屌你老母

佢仲有面出黎 勁厚面皮 學人me2 都衰埋 老屈教練 忘本 為左出名咁恐怖既女人

記者要準備定律師費了

AA cup學人著deep v

比成班人影都唔報警
女權又贏

曲直都分唔到

叫錯佢做造謠會點？

不能只有我看到
要#metoo 就全部人一齊

你今日上咗未？

睇錯呂慧儀入黎唔好寄律師信比我

好撚壯
個樣就好唔夾

望都要metoo

佢個樣真係好衰

好彩app版冇load圖
上面個多個準備收律師信啦

人地要盛裝 唔係要企街look
著都成隻北菇咁

唉。 睇咗添

佢會唔會me too 我

佢會metoo晒呢個post嘅連登仔視姦和思姦

正到仆街

以為長腳蟹

有冇腳趾圖

點樣上麗瑤最快？

成個配搭乜事?
套衫嘅材質同顏色, 你話當去街衫我都算
女人唔係deep V就叫性感, 著條深色褲配對低踭尖頭鞋就叫型格
個髮型可能想配合「乾淨俐落」嘅感覺, 叫不過不失
但個妝乜撚事? 佢唔覺自己塊臉同身係唔同色嘅咩?
仲有個袋, 配到九唔搭八, 無眼睇

唔識打扮, 出席大場面就咪學人玩風格
女仔包無死嘅大場面打扮
一條小黑裙加對黑色高踭鞋, 放番把頭髮落黎已經夠做
唔識化妝唔緊要, 可以去專櫃搵人化, 人地會幫佢揀番啱色嘅底妝

咁樣影佢都仲唔報警？
#metoo

唉 又搵律師了

係囉，忍唔住想打獲佢

又話唔影得